跳閘手足留意 上水站高危

其實上水高危已經唔係第一日既事

話說今朝小弟見到入閘前後個lobby 都冇黨鐵職員
就跳佢老母啦 點知落到月台就扑街了
幾個深灰色衫既職員行過黎塔住我
就帶左我上去警衛室罰錢

廢老卡有政府補水

佢地捉你有得分

出去禁個陣跑走得唔得

上水站灰衫果d保安專搞水貨客，有唔少係退休狗，比500佢了事算

黨鐵而家好撚din

上水站果班特別請既, 之前用黎睇住班走私賊

咩紀錄都無又要現金佢自己袋咋吓話

捉我個啲唔係保安黎架 佢show埋張委任証比我

出去禁個時有冇再試下跑走,捉到都係罰返500

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

跪求幫推

警犬黎？

CWB 今日直頭有4隻狗Mon實出閘口啦，做依D野就自己要更加小心

黨鐵職員

跳完閘快跑啦

唔記得提有兩隻狗係我隔離

人地睇CCTV捉既啦

推比跳更有福

我琴日入閘都係嘟左 出閘先跳

去拎錢個時走人咪得
或者話銀行500都冇咪得
又誤錢畀黨鐵

一出去就跑

古野家果邊一出就天橋，應該好快跑到出站

大佬呀你入谷啦咁多哨兵仲跳

改左5000

唔知啦 但我諗佢地應該改曬政策 直接罰9你

下 咁你會比人扣好多錢。。
扣全程

好彩唔係5000 屌佢老味

灰色衫大部分係退休警狗
都係想害死年輕人的

巴打好高大

跳乜鳩閘呢所以
無啦啦蝕500

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom and Democracy Defend HomeLand of Brave .

一係就答巴士

仲要被廢老屌好慘，我鍚番你春袋一下當安慰下你

屌，係有罰單的
佢有機會直接袋撚咗

走唔到 ?

上水站依家跳入係極難
一星期前都仲好啲

推

Push

有冇米9

一個人就唔好跳啦，人地重兵，得少失大。

上水站高危 一個閘口有幾個保安 on9

FAKE?

所以我極on9咁畀錢再跳

Btw巴打好高大

拍卡，喺隔離大大力踢開道閘過

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

話銀行一個仙都冇

巴打好高大 快啲練大隻啲 保護自己同手足

港鐵特遣隊

係最高可罰5000, 即場俾就500

睇例係 拍左卡 跳都唔得 跨過就捉

買飛去粉嶺 出先跳

上水唔好跳，太多食蕉，我次次都係紅色閘跟人尾入or出，安全好多。

以後低調啲

有咩咁高危
成日見水貨客,買最近個站入站,之後客戶服務中心扮跌飛,再一箱箱貨咁出閘

有冇其他上水巴打
琴晚8點半左右上水大堂閘內（吉野家出口）
有好多粉紅背心同黃衫

但最其怪有兩個全深藍色衫大叔（戴cap帽）
企定定望實閘機
我見咁奇怪就望多兩眼
唔似本地人，而且左胸有踞喀兵logo

上水真係送頭
我朝朝都美國綠卡算

我真係一仙都冇 銀包一張五百咁就冇左

我都想

我都有屌返佢轉頭

粉嶺都好危
前幾日撞閘岀黎就比個灰衫周到
好彩跑得快先無事

巴打好型

日日都有咁多人比人捉
攪攪下個個500
黨鐵仲賺多左好多

係咪成個黃一飛咁果件

點解唔跑

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你好靚仔啊

上水真係小心
d白衫保安會大你話唔合作會call狗嚟

北區公海

無記錄？500係保護費？

我驚比人點相所以無望過
但記得佢高我成個頭 應該有米八

打柒佢啦

仲以為有哨兵gp我都是睇自己區gp

我都係咁覺得

後尾有兩隻狗陪同

上水入閘買最平嗰張單程票
出閘先跳

有冇罰單? 冇既搵佢屌返佢轉頭啦

巴打 可吾可以share 條link出黎??平時跳開, 但吾知有group

已改搭巴士

直線自爆

話無提款卡。

冇記錄分分鐘班仆街落袋

冇紀錄冇收據會唔會係自己袋埋

巴打你生咁高 跑到月台唔洗搵都見到你

巴打好cham
有冇興趣做個朋友？

利申：巴，1

我都係照跳 理閪佢

懷疑你比大6人昆尻左

屌呀，咪道聽途說啦

上水個個出口都有保安，極高危

我早兩日都俾人捉左 佢問我係咪冇錢搭車 我嗰陣冇應佢 後尾見到有個post係講話職員可以賒數俾住張飛你用先
唔知個職員嗰陣係咪諗住幫我

之前睇攻略話冇卡係身，留名留地址，寄罰單去，到時寫假地址就ok?

屌你傻架俾現金？
陪你出去禁仲唔走？

自爆左係男人？

日日跳都未有事

你估人冇跑咩？

拍卡跳閘

上水太高防....

買定張單程飛呀兄弟們，到時捉你都吹你唔脹

會唔會佢地自己袋左500

（9月10日）黨鐵的事 跳閘消息！TELEGRAM跳閘頻道上線啦！

有其他巴打整左類似哨兵既跳閘channel

我比較瘦,無跳就咁係D空位攝入去,試左1星期都無事

你買個陣買一個站，但實際就去好遠

巴打

一直都想挑戰上水
可惜。。

上水推閘啦

拍咭跳閘都有諗過

佢點捉住你你走唔甩
去撳機總有機會掛

呢d應該係查飛狗

$5買張飛算啦

咁樣日日$500
真係日日幫佢賺番哂

綠卡同學生八達通響聲一樣？

巴打辛苦哂

上水就咪跳
個個閘都有狗
買張去粉嶺飛啦

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

廢老卡

行路都唔Lun搭黨鐵
Dklm

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

日日用綠卡

上水站各個出口大把cam架

其實買廢老卡，有咩用？
政府補貼番，又話想港鐵蝕錢

傻鳩 咪再跑走囉

吊用綠卡啦
咁多人捉跳閘
得𣎴償失
慳翻黎都罰翻晒出去

上水班灰衫一係就輔警 一係做過警察

係 用緊

想低風險咪撘巴士跳閘都係唔想俾錢黨鐵站姐

最重要冇講
正常情況跑走ok
要記得任何港鐵職員係冇拘捕權
地鐵做拘捕行為等同非法禁錮
捉住你呢啲行為已經係普通襲擊
唔趕時間可以要求睇cctv

報狗囉
狗未嚟咪跑走囉

唔係轉咗5000咩

最安全既做法係買張最平既飛入閘
然後出閘跳

吓以前不嬲唔使即pay囉

佢有冇開罰單㗎
班仆街係咪自己袋

全部站都有狗當值
根本跳閘傷敵20自損10000
咁多人跳加加埋埋都唔夠罰既錢多
而且港鐵只要收入又唔係車票
俾狗捉到煩多兩錢重
仲要提防藍絲係左右

真係諗唔明呢個活動

跳閘女手足fb比大量五毛圍攻
救救女手足啊連登仔

唔係嘅話以後啲手足就唔敢跳閘

出去禁 出到去即跑得唔得?

因為之前冇咁多狗當值囉
500蚊當買月票
跳返夠一個月回本

你話乜撚都無係身唔通叫你賣屎忽咩

直接搭巴士算啦

利申兩星期冇搭 仲習慣緊

不時塞車係有啲煩

黃屍跳閘丫拿

上限5次， 會鎖卡

屌你老味唔好再俾狗捉了

高危地區買一站特惠再跳出去啦

記得咪係你平時嘅站度買 同埋隨身帶返張「正常」八達通 以防班撚樣check 同埋唔使拎出銀包拍
我平時一個銀包一邊一張八達通 當然用廢老卡啦check起黎就即刻show學生卡

小心轉左5000

調景嶺係咪只有拍卡再跳呢個選擇

得不償失

咁多人罰500， 遲啲仲罰5000
咁不如唔好跳
而家狗鐵仲可以賺多過以前

廢老卡真係屈機
當200萬人，平均每人每日20$搭車
黨鐵就每日賺少3200萬
唔敢跳閘既你 值得擁有

去counter 話要張長者八達通俾70$ 就得

自己按能力跳啦唔好俾人道德綁架
要貢獻仲有好多地方可以做既
你唔跳 亦唔代表你無勇氣
唔代表姑負前線手足
唔使覺得唔好意思

買一堆一個站單程飛
每次入閘用飛入
出閘跳完就走

上水係有啲便衣咁款嘅人(唔係狗)
係黨鐵請嘅人嚟，

唔好以為得白衫食蕉喺度睇呀
各位手足小心啦總之
衰一獲佢地就賺五舊

跳乜鬼丫
去搭其他車仲好啦

On9 點解唔話冇現金加冇提款卡啦

政府會貼返比佢

寶琳都跳唔到，佢地會係閘隔離睇住你

八仔

係 最好唔好上水買 太和應該好d

會啊 有咩問題 幫我老母買唔得呀
利申買咗

黨鐵最大股東咪政府

高危站嘟入跳出
到聽日去自助8達通機就可以入返閘

跳入閘架車又未到可以點跑

上水班友真係有得分咁，特別落力

表態

暈撚左幾多年，買廢老卡唔使證明都無犯例，用先要證明

買$4蚊飛出閘跳

廢老卡佢係有政府補貼，即係佢唔會蝕錢。當然有緊急情況就緊係用綠卡啦

我跟機 100

試過推，推唔郁喎
邊個閘推到？

琴晚見到成十個人睇住個閘

吉野家個邊
次次一推就推到
推唔到試下跟人入

唔太清楚 我不嬲都跳的

有政府補貼架
mtr 收足錢，而政府又係大股東
最終就係左手交右手

非狗仲唔走

買最近站車飛，到站出閘先跳啦，廢老卡有政府補貼

政府係黨鐵大股東
政府蝕=黨鐵蝕

可理無比人捉既心理準備

聽講有私佣

推俾多d人睇到

咪撚跳啦, 都無用, 又危險

離開左就換衫

尋人
姓名：Pau Lok Ming
年齡：25歲 男
時間：8:00am 左右
地點：旺角站
今早 西裝褲黑警用手叉佢頸，拉住佢背包，整爛埋佢件衫 仲打到佢成身紅晒，大聲喝罵佢曱甴，話佢誇閘，同襲擊佢！ 對方話自已係好高層的警務人員。仲報左警 ！
請通知其家長同義務律師！

政府自己補自己姐,都可接受既

可唔可以去禁錢果陣跑走

全民綠卡啦

冇帶atm卡呢咁

D 水貨賊一直都係用廢老卡/跳閘/跟人入 上水其實都比呢班人玩左好耐

上水站真係好高危，之前都見過有手足比人捉，個個岀閘位都好多閪人！
利申:上水人

上水扮拍卡跟人入/出啦，未出過事

上水站出我先敢跳
入就用長者

政府蝕錢咪好

上水呢班職員不嬲存在

撞閘la 上水閘好易撞
我唔明點解要跳咁高調
撞閘佢地睇唔到
係跟你後面/隔離果個知

唔知係咪我個樣好臭串，絲打
無一次有事，俾人鬧都冇
我係捐，後黎發現都推得郁

沙田對住新城市廣場都有一兩件 唔知對住巴士站個閘口有無 無既可以用個個出 再行番入商場

琴晚跳入 上水出 全部出口都有幾個人camp住

政府同港鐵咪又係同一個荷包，不失為1個辦法

咩出口

有人跳軌？

地下果個
我出入都係地下

見過有其他人post分享
入閘好高危 避免入閘跳
所以買下一個站嘅飛入閘
係想出嘅閘跳 之後九秒九

咁佢就畀少咗兼多左一張閘票做紀念

新手可以練5次

點解你張綠卡係彩色8字既

同佢地講有走私客跳閘/長者卡 選擇性執行就搞大佢

我地黎黎去去都係俾2$ 中間差價點都要補返，一係政府俾，一係黨鐵俾(政府貼)。 會唔會係燒政府錢既好方法？

有呀 每邊都有 而家唔知

新版

蝕左比狗鐵
唔好搭啦

鎖左點拎番按金先雖然唔拎都冇蝕

我琴日幫太婆買 舊版既🤨🤨

根本成班鍵盤戰士剩係識叫人跑走 話
咩打鳩佢之類 講句嘢冇成本

上個禮拜有朋友喺上水一俾人捉就有四五個大隻佬灰衫保安嚟咗 點樣打
大叫幫拖？隔離啲人剩係識睇 或者出咗閘 佢自己都係跳出去 唔通佢跳返入嚟救你？

叫人睇group嘅
喺tg group問完上水有冇人捉 兩分鐘後就俾人捉咗
根本有冇人捉呢啲每一秒都會變 上一秒冇人捉唔代表下一秒都係

啲灰衫話呢幾日開始會捉得勁好多 自己睇路 見到啲連登仔話踢佢碌鳩 打佢 真係得啖笑

仲有跳閘被捕教學 實戰用咗 結果

唔好混淆視聽，跑就一定同要有心理準備
同埋點會打鳩佢引popo黎咁蠢

唔通叫人企定定比人捉？最低限度flight走同本能啦。 Fright同fight黎有咩用？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

其實黨鐵係廣告最賺錢，下次要打爆曬啲廣告箱